［集思廣益］新壇中文叫咩名

無理由叫新高登咁柒

拉登

唔可以同高登有關 ，膠登就係咁死